住般含道手足小心

住般含道手足小心 聖士提反里有10個防爆

【行動】緊急！要突破分化！我有三個錦囊俾大家！

以上為節錄內容，覺得有道理請睇全文：

自推10連 1

自推10連 2

推

自推10連 3

自推10連 4

自推10連 5

P牌仔 推唔郁

自推10連 6

自推10連 8

P牌推唔郁照push

自推10連 9

自推10連 10

住公屋冇地位
咁住般含道呢

新口號：和勇相連 永不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

呢頭除左老解宿舍仲有咩守

半山都搞

我樓下喎
仲諗住落去跑步

避一避先

有frd 話hong kong u嗰頭不嬲都冇乜人，hku站好似一直完好無缺。

係呀 咁耐都冇人裝修
除咗賣飛機有噴油之外

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩